【集思廣益】巴絲們入黎幫手送何來同動物生命糾察隊一程

來龍去脈：

被誣賣狗肉生意一落千丈 店主指不會認輸

慘被指賣狗肉 失眠畏懼纏繞 幹叔哭了！ 鄺俊宇老屈小店 即刻道歉！ HKG報

【元朗狗肉風波】何來：向店主幹哥致歉 警方食環懶理動物罪案 望體諒動保難處

何來真實FB回應：

學何來話齋：有懷疑要舉報左先，老屈都係咁話

而家我懷疑何來同動物生命糾察隊個Fb page 欺凌幹哥，係米好應該係FACEBOOK檢舉左先

傳送門：
動物生命糾察隊

LOY HO(動物生命糾察隊 - 管理員)

HO LOY(分身- 同為動物生命糾察隊 -管理員)

BTW, Facebook係米有條Rule話明唔比開分身?
我而家懷疑LOY HO比HO LOY冒充，HO LOY又同時比LOY HO冒充，唔知咁樣檢舉結果會點 各位巴絲快D幫佢驗明正身啦

只係散佈失實信息/蓄意誹謗都夠做啦

HKG 報